Documento gerado sob autenticação Nº DTO.520.588.IHN, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             6895                  de  28/07/2017
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Afastamento n°28937,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, SAMUEL EDMUNDO LOPEZ BELLO (Siape: 1418762 ),
 para substituir   MARIA DO ROCIO FONTOURA TEIXEIRA (Siape: 0359327 ), Coordenador do PPG em Educação
em Ciências: Química da Vida e Saúde-Associação: UFRGS/UFSM/FURG, Código FUC, em seu afastamento no
país, no período de 02/07/2017 a 07/07/2017, com o decorrente pagamento das vantagens por 6 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
